[又跪] 中國獵巫 逼瑪莎拉蒂急撤贊助金馬獎 還宣示堅定一中原則

中國今年退出本屆金馬獎，但抵制動作頻頻。接續不准中國電影參賽、迫使香港導演杜琪峯辭金馬獎評審團主席之後，贊助商義大利豪車品牌瑪莎拉蒂也遭中國媒體獵巫，使得瑪莎拉蒂在官方微博上發表聲明，強調稱「尊重中國的領土完整」，並說已立即要求台灣經銷商中止與金馬獎的一切合作。

第56屆金馬獎即將於11月23日舉行，但本屆金馬獎因遭中國抵制，包括中國電影、人員全數退出金馬獎，甚至連帶許多贊助商也終止合作，而原本退出贊助的知名跑車品牌瑪莎拉蒂，近日被發現重回贊助名單中，卻遭到中國網友發現，又引起中國網友憤怒與指責。

瑪莎拉蒂為了平息中國怒火，昨日緊急在官方微博上發表聲明，表示據調查結果「此贊助活動屬於當地經銷商行為，不代表瑪莎拉蒂品牌的官方立場，目前已立即要求經銷商終止與金馬獎的一切合作」。

瑪莎拉蒂還強調，尊重中國的領土完整及歷史文化，堅定維護一個中國原則。對於此次爭議，深表遺憾，未來將加強監管，堅決杜絕此類問題。

源:

垃圾車

好多parts都同dodge D平價車share

tesla又係咁

煲大件事
Connect Italy !

無恥

老老柒柒
呢兩個牌子係大陸連埋稅都坐底一球起
根本唔洗跪班賤畜

正式宣佈

馬莎拉蒂

改名為

馬莎陰蒂